
*กรุณาอ่านไฟล์ Instruction.pdf ก่อนการใช้งาน*

วิธีการติดตั้งโปรแกรม 

	สามารถเปิดโปรแกรมได้ผ่านโฟลเดอร์ "ไฟล์ Excutable และคู่มือการใช้งาน" 

การวางโครงสร้างไฟล์

จะมี โฟลเดอร์ "data","src" และ "ไฟล์ Excutable และคู่มือการใช้งาน"

โฟลเดอร์ data จะเป็นที่เก็บไฟล์ .csv ทั้งหมด

โฟลเดอร์ src จะเป็นที่เก็บ source code โดยจะแบ่งเป็น FXloader ในโฟลเดอร์ com และ ตัวโครงงาน ใน โฟลเดอร์ Task Tracker 

โฟลเดอร์ main จะแบ่งแยกย่อยเป็น controllers, models และ service โดยในโฟลเดอร์นี่จะมีไฟล์ main.java เป็นคลาสหลักของโปรแกรม
	ในโฟลเดอร์ controllers จะเก็บตัว controller ต่างๆ ที่ใช้ในโปรแกรม
	ในโฟลเดอร์ models จะเก็บตัว model ต่างๆ ที่ใช้ในโปรแกรม
	ในโฟลเดอร์ services จะเก็บตัว service ต่างๆ ที่ใช้ในโปรแกรม
โฟลเดอร์ ไฟล์ Excutable และคู่มือการใช้งาน จะเก็บไฟล์ 6210451098.jar และ 6210451098.pdf 

สิ่งที่พัฒนาในแต่ละสัปดาห์

commit 052008d และ 8134dc5 วันที่ 12 มกราคม
เพิ่มไฟล์พื้นฐานของโปรเจ็คลงใน Repository

commit 72ba785 และ 8e75404 23 มกราคม
เพิ่มหน้า home และหน้า publisher
เพิ่ม Task Tracker.jar 

commit 171d04 22 กุมภาพันธ์
เพิ่มการเขียนอ่านไฟล์

commit aff91a4 28 กุมภาพันธ์
ปรับปรุงโมเดลและการเขียนอ่านไฟล์ รวมไปถึงการใช้ Maps and Collection

commit 833790c 15 มีนาคม
เชื่อม controller ต่างๆ และเริ่มสร้างหมวดหมู่

commit 42e76db 21 มีนาคม
ปรับปรุงโปรแกรมจนสมบูรณ์และเพิ่มคู่มือการใช้